［諗到新對策］而家可以將所有責任比晒警察 再逼政府立獨立調查會

大家都知正話now影到有狗扮示威者
咁樣代表 有好多其他case都係啲狗嘅「臥底」行為
即係話呢排好多拋磚、縱火等等 部分市民討厭嘅「激進行為」
都有可能係啲狗做嘅

咁文宣可以做嘢 將所有嘢推晒落差佬度
市民睇度啲訊息後 例如懷疑警察嘅圖
自然對差佬更反感
差佬冇做過嘅 自然嬲鳩 覺得無辜啦
就會屌晒鬼 好大可能忍唔住要同上面講

咁樣做 可以令差佬本身都想成立獨立調查委員會 還自己清白
當然佢地可以利用監警會
但到時如果調查不公 我地再用一波輿論抗議 再要求成立（呢個後續）
但起碼會有調查工作 到時唔滿意再進一步逼使 有如撤回/暫緩
希望大家考慮下呢個方案 推推佢討論一下

Push